【反山易，反雲加軍難！】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

???

雲加軍艦是咪明將新菜式黎？

$1 件大特賣

DLLM生活艱難呀!!!!!!!!!!!

跳啦

迷雲終於係佢老母個西出番黎

畏高

BOOM!

OG買特惠飛 可恥

山狗我屌你老母！！

撚手足排行榜:
1. 禾清
1. ryo蛇
1. 迷普
1. OG

屌 topic又on 99

雲加軍難, 咩Q野黎架

好過矛乜撚野

真

明將壽C??

雲加

好低汁牙佢地

雲加軍艦呀泰叔

岳家軍是南宋名將岳飛所部，以戰鬥勇猛、紀律嚴明著稱，號稱「撼山易，撼岳家軍難」

成班圍爐搭車唔俾錢

仲柒過家嫂個d...

巴黎1.04
屌你法甲屈g

重注1皮主WIN有400蚊袋

佢無講錯

希望林鄭個上車盤幫到我

路狗上次先笑完我
窮毒短

Topic

幾時有笑你

食返佢個EX報復

有 又笑我肥

希望排公屋條隊快d, 可以幫到私

你等得佢黎應該已經退休了

起得黎你已經3x

天橋底

話你fit 大隻似kxxxxxxx都唔得

要月入50k

AS 清加埋條條過70K會爆喎

單人就要50K以上

個po 名

快D推爆佢算

乜野係雲加軍？

夜晚等禾清上黎撚狗就好快推爆了

睇唔透

開過個算啦

1001

咁我夜晚都係唔上黎廢事俾狗撚了

Hi, 殺痢阿

U open 十卜

唔好亂講野牙 一間收6c信

佢點知你短...

AS清唔洗咁大期望
暫時睇無論邊個方案行
都唔會係D想黎緊幾年買樓既人受惠到

反山 ＝ 反山
雲加軍 ＝ 阿仙奴

個人短啊 佢米8

互含過

G持

呢度好多狗喎

得2隻姐

你地開啦, 有野DO 緊....唔方便

窮撚搭唔起係咁架啦

差得過矛盾一生 殺痢阿?

佢目標其實係咩人？搵30-40k但得300-400k做首期既人？

唔知佢個plan50-72k係個人定家庭收入....

目標係唔夠資格抽居屋，同買唔起私樓既人
居屋以上，私樓以下，依家呢個階層好多人

吊牙，做乜話我手足gasol

佢唔想問屋企人拎 條女又想住市區
tko都遠

如果係真就一定計家庭

以為問as巴打

tko都遠，叫住新界西手足情何以堪

屌，要同條女分開抽

抵你俾入閘狗拉

一人家庭唔使抽啦，慳返手續費好過

應該會家庭單位優先，好似居屋咁
你單人抽仲難過抽居屋

屌!!!!!!!!!!

你地問我答，唔巧又懶禾 king樓

king樓係雞係公廁

king la diu

吊你老母，歧視窮人

你兩個人月入72K以上。去買私樓根本唔難
只係你地要市區兩房乜乜乜， 大西北大把選擇
奶媽呢個政策唔係協助你類呢人

夠錢，覺得唔值姐
好似成世就俾哂落個400呎既單位咁

兩人月入加埋50-72k都唔難啦，如果肯儲下錢
去到呢個人工除左政府工外都無咩幾多後生仔做到
中年個班大多數最少一層係手

個人入息中位數$15000 呢個數都未到

覺得唔值可以等既，風險就係再升既話你就成世俾哂落300呎既單位了
問題係你有冇需要姐，等得又肯博樓跌既咪等下囉，好似我咁

奶媽係主要協助年青家庭，講緊主要係25-35歲果D
呢個年齡層黎講50-72K呢條線係真係買唔到私棲既
因為就算供得起都儲唔到首期

搞乜又king樓

屌喇星 每日返學都要講一次
Vtc仔真係智障貢

有d會然都讀緊VTC架...

禾刀系ive出身

禾

我都讀緊
好辛苦 辛苦在同啲同學相處

隔離個壽頭煩撚到
個阿sir每講一句
佢就問我一次：係咪即係咁咁咁
屌喇星

點解唔直接叫佢收嗲

佢毒撚黎

傳紙仔叫佢靜啦

傳紙仔，cow女牙？

驚比佢打
佢肥仔嚟

黑鳩佢面/唔理佢囉

我唔識呢d野 原來OG傳紙仔就cow到女

咁冇計 啞忍

我扮唔知阿sir講乜等佢煩第二個算

典知你地d mk子點cow女

條撚屌考慮緊退學
話啲英文太難

搵羅實做練習對象

手足好大怨氣

死肥仔

HD ja wo
佢弱智嫁？

叫佢返去讀返中學算啦

唔係hd
Fd嚟

條撚屌讀小學就差唔多 屌奶星
讀西廚問我cuisine點解 on9

叫佢跟域囝讀中專算啦

依家d大陸妹好正 岩岩有個用屁股撞9禾

跟住又有個mk仔話自己淨係識英文唔識中文
跟住啲妹妹又信哂有啲咩都走去問佢
然後個個字佢都係咁答：
我知點解但唔識形容比你聽

好驚讀落去會被同化

讀廚讀幾耐

條路自己揀

年半
但啲阿Sir係幾有料嘅
講緊佢地嘅職業生涯

唔會後悔，讀廚幾開心
但比啲智障圍住真係好想死

有無問佢點解咁勁都要讀fd

無謂踢串人啦屌你

關心下同學呀

阻人仆野燒春袋呀

jg

記得表現好d 好多出國或者去你導師相熟公司做野

班晒馬都唔夠人

無啦啦點撞

佢地鐵痴漢黎

急不及待要睇下英倫第一翼衛新張伯倫有幾勁了

轉左做中中啦，新謝拉凸

大陸professor口音超重

收到

係英撚佢踢翼定中場？

總知就教練唔識用啦

7

新謝拉特仲貴過獌狗件martial
實係有驚人實力啦

爺爺唔識用，跟熱血撚會好勁

Martial爺爺用一定變享利

踢阿狗呢d閪隊無心踢好正常姐

享利反雲架喎

冇雲加冇亨利
反雲刀是貢話

爺爺唔識教啦，係球員自己勁

榮休上晒神枱都仲要反雲
好撚反骨

個個都吼住份工

到佢地上位個日就明份工係幾難做 雲加

2008年10月28日阿當斯接任英超俱樂部樸次茅斯總教練一職[3]。2009年1月31日樸次茅斯以1-3負於富咸，自阿當斯上任後15戰僅獲兩勝，最近一場勝仗已是去年11月30日3-2擊敗布力般流浪，排名跌至第15位，離降級區域僅是1分之差[4]，2月9日於球隊2-3負於利物浦後，近8戰7敗，阿當斯終被樸次茅斯辭退

樸次茅斯廢ja
比阿仙奴佢教晨早拎左歐聯啦

今天我

茅盾只因深愛著~

屌 好撚聽

屌你老味麥當勞加大個薯條唔撚俾shake shak粉我

週末攻矛x矛盾一生~~

世界那麼大，為何你卻喜歡阿仙奴？

屌撚死佢啦！

世界那麼大，只愛阿森納!

新浪飛機文

玩FM帶住Portsmouth上返英超

叫完春未

好攰

識貨

原來佢成個餐出撚錯 我食完先發現個包唔係我嗌個個 得杯奶昔係啱

on9

話你

無勇氣講以後唔撚食老麥....

星期六 深水埗有波踢？

長沙灣體育館對面

吊，到禾叫
好撚辛苦，讀到爆credit日日八半，為咗追GPA已經去咗圖書館借咗堆書返嚟要week3前KO，仲要死乞爛乞先乞到department俾我爆workload先有機會準時畢業。之前返工大半年無運動過又要抽時間由頭做返，因為錢又差唔多同屋企反面，呀嫲開始腦退化唔記得嘢，又無女想尋求安慰都唔得，轉而上到阿po先發覺日日講樓女股地

唔計你暫時有9,10個踢到

幾點

Jack jack仔

Kolasinac落場撞死成班手足

入獌po吧 應該充滿正能量

加油

好錫身 你定啦 55波都讓你攞

7-9

ok me go

各界嚴厲遣責

等睇成班比Ryo蛇整傷晒

路ching go?

Gibbs定基治 Vs 杜奧巴.gif

我比人踢傷過幾次就有

5 sick踢 可能黎睇下 搵Ryo dinner

成身臭汗 想食乜啊

老泥

原來韋舒亞個仔咁大個

Tam 冇$

我應該做完gym過來

佢啲仔女得2過碧咸個幾個...

佢個女好得意

好上鏡

介紹返

型

又想撚走人地

女就隨緣啦,一係好似SP風同路狗咁搵SP,一係PTGF
讀書,HEAHEA地準時交功課考試搞掂
返工,捱住先,畢業後轉工BYEBYE

人地踎低左同佢差唔多高

咁易搵到sp就唔會冇女啦

乜春啊 我咁岩見到貼上黎都唔得

你好串喎

Ryo

FEEL到域子要爆

ok到時見

認真 我都想好似佢咁 去跟隊睇港隊

全部4眼 唔係好認得邊個係

羅......

搵sp易過搵真心對你的女呀

Ryo蛇

好撚仆街

問題係冇女喺身邊

去starbucks吧

.....退出.....

成日撚鳩人

查奧爾黎

會比人趕走

sor

域總條髮線

jack
我讀書個陣都辛苦 一個人返pt養住阿婆
6000幾蚊老人院費 咬緊牙關過啦
試過 身上無錢 仲要跑山找老人院數

G持域子

個個都唔識踢架

域子好高大

爆過肺聽日想嚟行行企企侵唔侵

阿狗kxxxxxxx係到 你買定保險先好嚟

吊嚟啦

路ching都來吧 我們不夠人

有who

我gym完7點半可以過黎行行企企

有ryo

冇睇id以為罹寶po既

Ryo 好狗 羅寶會打格

隱藏左啦1

星期六7-9唔撚使做牙？成班社會大食懶走去踢波

Ching星期六喎

返六日唔撚易

你要做港奴冇人怪你。

但唔該唔好衝出來7

無我地返星期六日, 香港早就完蛋

我地查子作育英才都比人屌 橙

攪到甩晒頭髮, 換黎俾人笑.....慘

屌你老母牙，串我脫髮手足

教我空歡喜心跳這麼久

又典牙 ching

‏
更多
I am great because my father is the greatest. Poldi Power 💪🏻❤ #alwayssmile #family #japan

係咪見到豬扒

講緊佢個IG 女神

都話下星期3見

不如比個ig我地睇下
可能又識既呢

出到黎 美圖瘦瘦

做開HG

sc睇過好多相了
不過可能係啦

羅東幫域總打下格啦

幫域子講定先

吊你
琴晚同你1on1 完之後連吾到
但我同iwobi 又連到 垃圾ea

唔king女同樓即刻靜曬

你king女啦

可能我係澳洲
而家PLAY

都係
我最想呢下年或後年上車
暫時係諗借首期, 雜費裝修我出
3年後我開始分5年還首期

不過要考慮埋生仔, 我可能結完婚一年就要生
唔知HEI爸喺唔喺度, 想知產前產後嗰D洗費大約幾多

返工牙大佬

收 工

唔駛DO咩

我係諗緊如果佢落成得黎俾得我抽
分分鐘兩人70K都過埋
我而家兩人都60幾K
我只係唔想邊租樓邊儲錢所以先煩唧
如果我屋企話唔幫我既, 我就會照租樓
最多5年後先再睇下點
不過問題係5年=70萬租金支出, 好撚肉赤

佢樓價高企或平穩都還好
佢再爆升我真係追唔到
最大問題係D心水既樓慢慢過450萬(8成半), 500萬(8成)條按揭線
舊首期就越黎越撚大之餘仲跳級上

呢度仲有條ching都有仔女，叫唔怕老婆打我

係呀，依家個個業主都睇住600條線黎食
你供得起真係去買新樓好過

無射波咩

Times | Alexis Sanchez trained alone b/c of his late return to London after the international duty.

但係新樓500-600萬嗰D就要問發展商借多一成
個息好似好甘
不過我冇乜點留意新盤

如果樓價再升既話就會冇曬600萬以下上車盤了
今年個升勢已經消滅左400萬以下
到時就人人最多做6成按

睇個名唔似值得參考

BREAKING: FIFA open disciplinary proceedings against Dele Alli over middle finger gesture. More to follow...

依家好多新樓都做到8成1按，息口同銀行差唔多
其實我覺得你買新樓都得
雖然呎價會貴D，但回佣同裝修費都起馬慳到2,30萬

Keita Baldé Diao on Kylian Mbappe comparisons: "Don’t compare me to Mbappé, don’t compare me to anyone. I have my own style."

其實你點睇? 驚唔驚而家咁高價買新盤會跌?

自住應該唔怕啦怪

啱啱我話考慮退學個條友退咗學了
爽！

咁你幾時退牙

又突然ling番樓

嘗試去追呢個講樓post
但發覺一D都唔明

吾退拉
退過一次學唔退了

無啦 做左人牙頭 一唔返一兩日第日做死人

Me刀退過

能者多勞牙

Alex Oxlade-Chamberlain on Arsenal: "The decision to leave Arsenal was the only thing that was really tough for me and the deliberation."

屌腦細屌到升職

同KING女一樣
緊係KING D追唔到既女叫下春
COW到或者娶埋入門既有乜好講

樓又係, 買唔到先要傾
幾疊樓喺手既有乜好講

話自己英文好勁個條友呢

Wenger: "Alexis is committed & focused on #Arsenal. That’s what makes me believe he will stay. There is a chance he will stay, yes" #Arsenal

依然覺得自己好勁
J緊自己ive英文test 186/300

好鬼攰

ON THIS DAY: In 2016, Mathieu Flamini signed for Crystal Palace on a free transfer from Arsenal.

He made 13 appearances in 2016/17.

應該同mk妹妹仔係殘廁扑緊野

啲女好撚樣衰

side 9氣

林狗

New: Wenger calls for an end to toothless Financial Fair Play system p1r.es/2gRWtFZ #arsenal #afc

Arsenal are one of three Premier League clubs (other two thought to be Liverpool & Chelsea) who want Thomas Müller, in January.

站係我既投資立場係睇跌既，站係投資角度依家就一定係高位，但依家個市根本唔知幾時會跌
就算跌都唔會跌得多，跌5-10%已經大量人狗衝
但首先你係咩需求先，你依家租屋又結婚生仔首置，好明顯係剛性需求
我覺得只要你供得起就唔怕買，你租樓都係成本黎，如果你目標買600萬以下樓
5年租金都70萬，即係如果你等，你要博黎緊幾年樓價跌20%以上，你先叫賺左，依家睇我覺得可能性好細
如果你入市，我覺得你自住樓供得起唔洗怕跌，真係跌既話咪坐10年8年，樓價肯定升得返，反正你都係自住

而我唔係剛性需求呀，我可以等幾耐都得，等個價回落8-10%就入，但都唔會預大跌了

係咁同啲妹妹講英文最緊要浸
話自己由細開始睇美劇浸大

早兩年有諗過入紙既peninsula east入左伙了

Jamie Vardy on rejecting Arsenal: "I never regret anything I've chosen to do. I'm a bit of a psychic, I could see the downfall they are on."

都要讀i大
真係i大萬碎

有無手足知道邊到有行李喼條安全帶賣

Arsenal are reportedly confident of finally signing Thomas Lemar in the January transfer window and won’t have to sell Alexis Sanchez to Manchester City in order for it to go through.

Read more:

百貨公司

thanks

岩岩睇一睇長沙灣英皇個喜遇
原來賣撚晒了

哇我屌你老母我都睇到the downfall your career is on喎

睇到佢係咁J自己但講埋啲錯嘅英文呃妹妹仔真係好尷尬

我覺得呢個盤好麻麻下

叫佢考個IELTS黎睇下幾分先啦

呢班人好鍾意問人dse英文拎幾
普遍都係1同u
然後條mk仔中五出嚟無考過dse

跟住就開始話自己ive test 186/300
出去考應該有4

我當年UE得D

睇完第一句以為過左外國生活一排
睇埋第二句得啖笑

英文唔夠好喺呢邊做野真係爭啲

周邊環境差囉，對面水泥廠(雖然會拆)
當年考慮佢因爲會徳豐姐

迷禾讀law英文差極都A啦

Vardy打落水狗

所以聽佢講嘢好辛苦
明明好想笑又要忍住

吾巧出6c信撚禾地牙ching

係呀，依家新樓其實抵屌好多,2手樓冇盤又要貴，仲耍俾稅同裝修
有低息按揭plan，少首期，回佣，裝修，根本屌打2手市場
所以依家新樓基本上一家清，而2手就個個月低成交
正常市況其實2手應該係要比新樓disocunt 1成左右
但辣招令到市場冇曬2手盤，少供應咪高價囉
因為2手始終可以揀自己最心水既單位

我 ielts 8.5 添
過到 london 咪又係成日聽

應該ielts有8

痴撚線
人生然家

8.5牙

放學了
又要去接條女放學

你再亂講野就出6c信

Ielts 冇用㗎喎
LLM ielts 過 8 is ok

禾清對d鬼佬怒屌：fuck off man speak Chinese la!

而家間 firm 睇我個 team 個 trainee list
得我一個唔係 oxbridge

行去地鐵站附近全部工廠
冇野遮頭下行成10分鐘
附近準備大規定重建，未來十年灰塵一定好大
果頭誠哥係大地主，應該會起到盡拎海景
個盤本身個海景可能會遮埋

我好想收迷禾啲6c信
好想試下收下啲成功人士寄比我嘅信

搞掂左結婚先, 套返舊錢先知afford到D乜

禾清咁早出現撚狗了

禾清一句：I have sum wan no.9 ar Diu le lo mo hai!

有冇asian?

你首期幾多姐

mk極致

迷禾同oxbridge出嚟嘅同級

Kxxxxxx咪jer住哂啦

一個英國大 singaporean
話說禾撞到中學師兄
佢 keep 住同我講英文
心稔

禾清間firm好多麥明詩比佢屌

識食 十a都要含阿迷錄撚

多D 留意下新盤啦，睇黎供應都會好多
你冇乜特別要求同心水單位咪當多個參考
如果撞岩我鐘意既新盤我都會去抽
淨係回佣都已經慳返廿幾30萬，可以豪裝了

可唔可以錄音講幾句英文嚟J下

5點就出黎撚人

又深灣又麥明詩

麥明詩 A&O tc
之後冇 pcll offer 先轉行

我同女友其實係上年先開始叫做搵多D
所以儲錢係上年先開始儲到

@迷普, OASIS KAI TAK點睇? 入場費5.18M

好心路狗哄返條女先出黎9up啦

話左英文差
差到之前間 firm 搵左個 1 on 1 tutor 教我

啟德好呀 有大把升值潛力
老母都想買

吾巧講d專業名詞ok？普通人睇唔明

1房300呎都無喎

275呎老老豆豆 點住啊

as清 產前果part我可以講講
基本上有左第二個月就要每個月睇私家check住，照超聲波睇下個胎長成點同拎d補充品，公立覆診廢的，只係keep住case follow同床位，拎補充品等
到第3,4個月有個唐氏檢查可以做(私家), 大概6-7K
到第5,6個月要照胎兒結構(私家), 大約3-4K,有d可以照3D (睇埋bb個樣，收多~2K)

其他例如床仔，衫仔，日用品等，豐儉由人，大概6-8K

想知再講

唔好講英文啦
禾地吾識英文

買嚟投資啦

茅
總之入唔到 pcll

睇5明牙

電話冇電了
連部電話都唔想我再比迷禾撚落去
再見了

禾清一上黎就撚狗

我諗住同條女結婚住架

吾巧亂講野牙

呢度得你係狗

上面全部等收6C信

收工

thanks
我阿哥個仔岩岩先1歲多D, 應該好多野用得返

生仔嗰part呢? 你都係私家做delivery?

我條女租緊300-400呎單位 我同佢住都覺逼

FIFA opens disciplinary proceedings against @England and @SpursOfficial midfielder Dele Alli
More here: skysports.tv/OImrFc

我同條女住緊300呎樓
其實真係夠既
好唔好用就真係睇裝修點處理
租樓就緊係唔會裝修執好佢啦

不過300呎樓就要諗下生左仔點算好 好似公屋咁喺廳放張床

禾清PM 6C信俾佢清地啦

即係點牙

生果part就因人而異
私家順產~4-50K,開刀8-10K,酒店服務唔受氣，但之後餵人奶就超唔慣，因為私家唔會迫你餵，到你返左屋企唔上奶餵唔到就pk了....

抵拉

唔理個呎價同單位大細
你第一間自住樓我唔建議入啟德
無錯果度將來會好好，第二個商業中心咁
依家先起住宅，其他配套要做好起馬講緊10年
結婚生B 既就盡量唔好揀D 準備發展既地方啦
同埋好明顯D 住宅將來會起到依家將軍澳咁密
已經升到最平2萬數呎，未來幾年既升幅已經被發展商食曬
投資係好既，自住我就麻麻地
自住你等佢起好曬D野再搬入去都未遲
到時係會貴D，但十年後你本身層樓應該都可以一開二了
當然睇埋呎價都唔符合你6球既預算，300呎左右點夠3人住
之前荃灣都係14-15K左右，6球入到4百幾呎，咁就差唔多

屌你老味又傾樓

300呎點夠3人住ar......

我老婆公立順產，地獄輪迴，阿姐姑娘係咁喝你，無得訓，但會學識點照顧bb, 先苦後甜.....住3日$300出院

知唔知係邊
我同條女住個到

唔知，唔熟荃灣

Me公屋仔300拎尺4人住
同有錢人D concept好唔同

阿迷一向有高低之分

市區公屋好住過大西北私樓呀

順唔順都冇乜所謂
咁樣計落頭嗰畢都唔太甘
Thanks

鬼叫你窮

好多紀律部隊撚屌住個到
見到好多 師兄

北區居屋

到左咁上下年紀唔到你唔諗

係喎，黎緊起啟德體育城應該會烏煙障氣幾年

Btw, 過6百萬既樓發展商借錢通常點做法？

老母供完了

加按再供

個個唔同，發展商旗下既財仔會借俾你
一般都做到8成既，差在息口既分局，依家大型既發展商都會同財仔合作做類似銀行既plan
供款就發展商自已做壓測，唔洗跟銀行既

依家先供完

最黑人憎既係你搵到高少少人工，就覺得買到樓
咁就多野煩

如果我仲係搵萬五蚊，我洗撚晒佢算啦儲乜鬼野錢丫
我而家買件衫都覺得「算啦慳返d」
以前搵一萬蚊買千幾蚊件衫

香港買樓 = 冇 life

供完幾年了

New: Wenger reveals why he sold ‘tapped up’ Oxlade-Chamberlain p1r.es/2vKRqK6 #arsenal #afc

“You sit there before the games and even in players’ minds they have no clarity,” he said.

“Are they in? Are they out? Are they half in? Are they half out? Are they tapped up in the afternoon of the game by people who want to get them out?

“You are not naïve enough to think that will not happen. Have they been tapped up? Of course. But on the day of a game? I don’t think so, I hope not. But it’s inevitable.

U 美帝passport，又英國做野，想點走都得啦
留係香港就深灣9號，根本尾曬G

259又累到爺爺多幾條白頭髮

9 up 夠未
撚有深灣

佢自己出 ox 怪得冰個

人地個LIFE係私人飛機攬女明星
禾地係得閒有錢麥記加大

He turned them down last month.

But Arsenal are reportedly still confident of signing Thomas Lemar.

More gossip: bbc.in/2wOfDRa

我覺得你之前住果度仲正過深灣9號

有錢加大食到shake shake薯條都好開心了

邊度

加大刀嫌肉赤

米再講shake shake薯條了...........

方便囉
OG 唔好爆私隱 ok

告得

冇諗住爆 d手足地址我keep一個月就del哂

只係你果度我特別記得

一定又係豪宅

撚係

又可以skip一個post

Reiss Nelson has won the Premier League 2 player of the month award. Fully deserved after five goals in three games.

塊面巧多暗瘡

太古城

日常一至五唔值得追po, 比賽個二日又係唔值得追po

搵jacqueline 啦

東區豪宅

Former Manchester United chairman Martin Edwards on how Arsène Wenger nearly left Arsenal to succeed Sir Alex Ferguson #5liveDaily

好撚on9

無女就事旦啦

東區邊有豪宅
舊樓就有

想做你契弟

年年都拖到最尾幾日先處理
買同賣都完全無計劃

做禾清隻狗都要排隊............

迷普我忍你好耐

律師信

阿PO各界強烈遣責

Who are the most - and least - influential Premier League players?

We take a look:

bbc.in/2xgbI2F

召喚米8

唔敢出聲了🙊

How influential were the summer's most talked about transfer targets?
Player Team Plus-minus rating Team ranking
All data relates to 2016-17 season
Alexis Sanchez Arsenal 1.41 7th

普子

咁你以後都唔好再出了

你唔悶我都悶啦

今次我都唔撐迷普了

你幾時有撐過佢

阿po,矛得9up了🙊

上佢屋企睇波嗰時

互含個時

25 仔, 出賣佢

下次你係門口睇

係時候要整頓一下阿狗po既風氣了

雲格：阿仙奴唔鍾意贏得醜陋

雲格表示阿仙奴不喜歡贏得醜陋，要堅持用自己一套風格去獲勝。

阿仙奴英超開季極差，暫時1勝2負，接下來新一場聯賽又到。

雲格即將帶隊主場鬥般尼茅夫，這位名帥指自己要堅持原有風格爭取勝：「外界總是批評一切，我們只是踢了3場，還有35場，我們有能力去反彈。我不認為這是危機，最皇帝是表現好自己。在我看來，如果為了勝利踢得醜陋，這點是錯誤的方向。」

「巴西、德國、皇家馬德里、巴塞隆拿，這些球隊有沒有踢得醜？最重要是我們用自己風格獲勝，這便是回應外界的最好方法。」雲格說。

有邊個阿狗唔25呀

輸得醜陋

咩2C

好小器

話自己係皇帝咁解

再嘈出6c 信

整頓左topic,先啦

ok,sor

🙋🏻‍♂️

路狗做壞規矩

Ok fd 返

只准叫春不准king 樓

👎🏻

想開返高質區, 同D 低質阿狗割蓆

king 返波啦好嗎

又互含

The Times are reporting that Wenger has talks planned with the players to tell them the Liverpool loss was unacceptable. All a bit late.

豬俾利記之後傾爆左十幾個post
冇咩好傾了

雲格：財政公平原則已經過時

歐洲足協的財政公平競技原則已經變成無牙老虎，雲格感覺不到它對於足壇健康發展有任何幫助。

雲格說：「財政公平原則現在帶來更多新問題，我看不到可以繼續維持下去。足球是巨大投資，現在條文已經管理不到了，這時候便要好好思考。我們是否要完全開放英超，任由中國或美洲財團投資？如果想維持最佳聯賽地位，是否要這樣做？」

買唔到人咪開返個talk補飛

下場再豬先king la

Ok

次次豬波同和波都係個D理由架啦

要講既部講左好多年

初初又話支持，龍門任你擺

唔通你同D 球員佢地講ACCEPTABLE牙.....打得幾好丫, 下次努力

689

雲加多數唔講野

聽日星期六去邊度玩好

喺屋企打機囉

去梅wo

巴黎俾錢尼馬解約咁, 有都無用...

希望天日黑雨

食屎狗貢黑心

咪儍啦, 人地係房禁室培慾, 黑雨又點

係

Psg 根本尾G，有錢玩撚曬

有錢大哂 係阿post睇得多迷普曬命 一早明白呢個道理了

要搵返觀察員A出黎

黑雨佢條女冇車搭去搵佢

吸怪得成面暗倉

下次喺你屋企擠暗瘡

唔去梅WO, 咪係市區BOOK間酒店房開支香檳, 上黎睇你地輸波嬲豬豬, 笑你地訓唔著

我忍撚左路狗你好耐

屌牙

日日都有人講炒樓炒股, 有人教炒IPHONE X 未牙

出6c信

事其事 非其非

迷普幾時請食飯

G煲

仆街一講請食飯就潛 貢咕寒

請食G

老爺今季被炒，即請十位手足食G bo

屌你係民主牆9up 都比學校篤灰，好撚彩我grad得早唔係呢個年代做學生

只限反雲黨

等收6c 信

吊你老尾 吾想請未講囉

條廢老立刻躝啦

忍左阿POST班仆街好耐

咁你可以點

莊THEM

收工 想問雲加死未

你死佢都未死

預我ok?

反雲有得食

快撚d死喇條老坑

英超改左開季前完轉會窗
係咪代表雲加以後連panic buy嘅機會都冇

以後只會fat fat sell，5 buy 了

以後可以開季之後賣哂啲人，
然後話揾唔到代替品

今季賣100分唔補人就係為左預習

雲加果然與眾不同，
先知嘅級數

雲加身體健康長命百歲！

快撚啲中風長命百歲!

百病纏身

跳啦撚樣

山狗斷雙腳！佢果2隻狗拎黎整狗肉煲！佢條女去做141！

新球季既例，雲加今季已經遵守緊

講得好❕

過多幾個禮拜蜜月期就俾人推落火坑

我依家先收工，山狗真係唔屌唔得！！！屌撚死它！！！

今季雙雙+金童

就嚟生日 想乞定句生日快樂

重傷一次就會變bellerin II

生日快樂

幾多碎了？
送生日禮物比你 你要嗎

19碎了
想要

多謝你
生日願望係想你找數

順豐寄盒樂天態仔餅家庭裝比你？

豬蛇寄盒比禾ok?

你出到聲大把女排係你門口送俾你

寸人唔敢交收

今季我決定一場雲加波都唔睇，
淨係即討上來出下火就算

OK呀 想要咩味 我有好多

OG好串

口裡說不

豬sir 樂天熊仔餅大戶

早排strong hold左，依家變哂蟹貨

上年都淨係睇左足總決賽，
耐冇睇一睇發現啲人個樣唔同左，
今年應該可以一場都唔駛睇

想要

ww3 有熊仔餅就有西食😋

金仔射粒核彈就搞掂了🤣

CARRASSO REVEALS COLLAPSED ARSENAL MOVE BEFORE JOINING GALATASARAY

The Bordeaux goalkeeper had agreed to join the Gunners, but saw the deal brought to a halt due to problems with agents

Cedric Carrasso claims he was set to join Arsenal during the summer transfer window, only to see the deal fall through.

咪撚再打343啦屌

以為馬體會個個個

科大冇人理
挑晒機都冇野

叫條女送個處比你
定係已經送左

Pep: "Arsenal were keen on a swap deal with Alexis and Raz but I spoke with them and said no chance. Absolutely no chance. Zero chance."

Raz=Raheem Sterling

老野又話唔會賣山狗既

用舊錢買lemar 嘛

語言偽術你識條鐵咩，雲加做嘢唔洗你教

換阿古路就可能大過0%

迷普識唔識字㗎，依到係swap唔係sell牙

好串

抵啦

爺爺天日出3後衛定4後衛牙

毒果fb 下面啲cm 做乜撚比支那人洗曬板

國足

仲有個再好笑既：港足

辛祖我屌你老母

又冇達哥睇

係現場嬲到

班人腳又唔係差都唔知點撚解會比kim 用到廢曬

如果唔係點有幅相

未送

叫uber半個鐘就到

香港>馬六甲坐半個鐘uber就到 域子

講緊酒店去球場

未計要游水果part = =

好波呀手足

Arsenal FC‏ @Arsenal
🔙 to business

#AFCvAFCB

後面唔笑就更好

cls

泳淘摸個陣一定幻想緊男人既龜頭

笑得好淫

做乜坦克成個野人咁既樣

以後唔敢講雲歸西天

去撚左做老屎忽 去食開sem飯
同其他老鬼傾返工

ying

Lee Dixon‏ @LeeDixon2
Always want the best for the club. I hold the club deep in my soul. I also work for a living now in the media. My job= saying what I see

電叻
得罪晒d前球員

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Pictures from today's Arsenal training session. #afc #arsenal

躝

兩隻都係鬼

細梅

Arsenal have not lost three of their opening four games to a league campaign since 1982-83 (W0 D1 L3 - finished 10th).

Arsenal have conceded on average 1.43 goals per league game in 2017, their highest rate in a calendar year since 1965 (1.77).

Jermain Defoe has scored against Arsenal for three different clubs in the Premier League (West Ham, Tottenham & Sunderland) - the only player to have scored versus the Gunners in the competititon for more clubs is Darren Bent (5).

大撚賓又係成日入阿狗

Alexis Sánchez‏ @Alexis_Sanchez
I'm ready for tomorrow 🔴⚪️⚽️💪🏽 en Arsenal Training Centre

聽晚夾拿卡定係

WELBECK

個大脾大過我個頭

Ryo蛇真人就係咁上下

又放拿卡係bench

Iwobi Welbeck 山
--------燒-------
---xhaka ramshit-
Bellerin k6 monreal holding nelson
--------cech------

Wenger

Arsenal fans set to protest at game v West Brom with banner: Arsene: It's not the fans; it's not the press; it's not the players; it's you.

Iwobi & Chambers back in Arsenal training today after injury. #afc

幾時躝？
球員又開始反佢
名宿又反佢
球迷更加唔洗講，大部分都反雲

吊牙達叔去左公幹

5-3-3

連登手腳迷雲牙

聽晚然波先迷啦

唔係講笑 真係有預感會咁出

贏般茅都有得迷

咁贏唔到上半頁球隊係咁架啦

細梅同山狗個ig好嘔心好假

聽日出依個陣嘅話我即刻出意大利篇文

收皮啦走數狗

12個人都出到個話抵我出文

聽日輸少過5球就支持番雲加

見到呢個陣就第一時間all in般茅

同反共一樣矛野好反

買重波膽0：3都得

好波
慣左前面三個

------welbeck ------
----ozil alexis-------
---xhaka ramshit----
Bell k6 mon hold nelson
-------check--------

Sub: giroud --> holding
Lacazette --> alexis
Theo --> welbeck

韋碧克now變成爺爺愛將

雲加個頭 key 得幾好

般茅恥笑區

即係呢世都唔會出

好想為潘匡仁公子寫篇祭文，以讚揚佢以生命為香港學生奪一條活路猶如耶穌基督以生命打救世人，不過巧驚會俾人退禾學牙

雲加呢條仆街見反雲聲勢浩大
聽日應該會出盡奶力

大家都恨山狗 沒暫停

唔洗
走就得了

唔好又出d咩奇形怪陣
水貨係正前，kxxxxx係左閘唔好再亂鳩擺

今季有山狗100%輸波

下場贏撚硬我同你講
輸既我裸跑

踢返四後衛陣啦屌直接
都無撚曬翼衛

打和呢

除下半身跑

跟手又要潛伏到季尾再威威

理想：
Alexis Lacazette Theo
----------ozil--------
---xhaka elneny-----
Kola k6 mustafi bellerin
---------cech--------

現實：
----------welbeck--------
------ozil alexis----------
-----ramsey xhaka-------
Bellerin k6 mon holding nelson/chambers
----------cech-----------

下星期歐霸應該有牛奶睇

出下都好
Wilshere coq 試下
Or wilshere elneny

得聞潘匡仁公子近日仙去，方知公子以生命為香港教育點起狼煙，求改革以換取莘莘學子之美好將來。公子一躍猶如外邦耶穌基督以其一命拯救世人，實乃大慈大悲之舉，望本港各校能為潘公子設靈位日夜供奉，以使公子可早登西方極樂世界以佑眾學生，此祭

Nelson 應該得頭幾場可以威威
之後俾人研究完個打法就可以變iwobi

4312啦屌

歐霸
Perez Welbeck Walcott
Wilshere Coq Elneny
Monreal Chambers Holding Bellerin
Ospina

借走左喇

Perez 走左喇ching

屌 係喎
唔記得左 sor9

正路既話主席果個位會出Nelson
雲加應該會後備加u23踢小組賽
行得幾遠得幾遠
起碼去到四強先會見到班正選
所以咁既情況下應該無機會出到正選

雲加依家發皮四 應該唔會再幫球會慳錢賺

主席返撚左去喇屌哂你地

理想陣容有禾仔

打番433禾其實幾有用
佢點柒數據都好OX太多

等睇人生然家上水撚人

樓上等收6c信

成條右路冇人識出波⋯⋯

應該 記得 記得 記得 說好了
和你 一起選婚戒 迎娶你

你睇左幾多年牙
有邊年識出牙
利申:見過有年隻右翼有10個assists

中前場最強防守應該要
住鳥 黑 b
ramshit s7/埃及
99lin

不過老爺一定會出ozil

應該 記得 記得 記得 非常時期

山狗我屌撚死你條打靶仔你老母做雞你女友爛西劏你2隻狗拎去餵烏龜

豬腦

A must - win tomorrow. Nothing more to say. ⚽👊🏼 #COYG #AFCvFCB #EPL #London @Arsenal

之前豬蛇比猁狗封信好高汁

聽晚咁都贏唔到我炸鳩禮賓府

好多字唔識讀

講得出做得到

ot o到依家

圖已cap

貢橙

臭燒fifa仲有88

德國最佳球員...

啲傳球數值拉高左佢大數
用落同82無分別
撞幾撞就跌

吊連狗真係紅色資本

我諗今集阿狗有83/84能力既話5個都未必有

又咩事

燒山拿卡間諜卡叔？啞仔？
應該得呢幾個有高過84
其他都係80到83左右

Nelson u23 繼續入波
仲要罰球入

Jeff iwobi bellerin 呢幾個打 u23 都好勁
仲有 akpom crowley zelalem

後面3個吹大左

psg勁到

牛奶好似瘦左

好撚眼訓

期待我廠失分

仲唔訓?

達狗

手足玩到咁大

According to the Telegraph, Arsenal’s chief transfer negotiator Dick Law will step down from his position at the end of this month for family reasons.

基本上一定贏....

番六日既先係真男人

終於躝

屌你老味返文日唔撚易😩😩😩

邊個接手？

禾去番學

超重？缺態？山神：我準備好折「茅」

【體育】雖然被指欠缺狀態，但阿仙奴翼鋒阿歷斯山齊士揚言，已準備好領軍主場鬥般尼茅夫。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在轉會窗未能轉投曼城後，於國際賽期為智利披甲毫無表現，更被狠批體重超磅及狀態低迷，不過他周五在阿仙奴操練後，於instagram表示：「我已為明天準備就緒。」阿仙奴在周六英超主場出戰般尼茅夫。

阿仙奴領隊雲加也坦言，不擔心「山神」的作戰心態：「我對大家都有所質疑的山齊士心態絕對沒有疑問，只是他需要重拾比賽狀態。他在對利物浦時不太fit，因為那是他今季的首場比賽，之後為智利出戰又有負面的經歷，但他的心理質素很強，希望他很快就再上高峰。」

不過，智利國腳後衛伊斯拿就爆料，當「山神」知道未能加盟曼城後，感到非常失落：「他很想加盟另一家大球會，這次的轉會對他很重要，但最終沒有成真。」

圖片來源 : Instagram圖片

好人好姐叫dick

Nelson 又入靚罰球

雲加做埋

Arsene Wenger loses one of his closest Arsenal allies with transfer negotiator Dick Law stepping down | @Matt_Law_DT

依家點都冇錢收，多個人用好過少個人用喎ching

請互相支持

基佬同拿卡兩條法國懵撚
我廠用黑碧打正前架 幾時輪到你地 仲練乜鬼波

其實電叻都成日放燒仲右翼鋒，不如出場出晒X朗，埃及，藍shit啦

查馬克=失業禿頭廢中

熱身賽之星,新牛奶,新法比

有冇片丁

黑碧變左爺爺契仔

去 telegram 搵 Arsenal 個個 channel

Nelson 罰球射得又幾靚

Nelson: "Along with Joe, we’re both young players looking for the opportunity. I think we’ll be ready for it & will take it with both hands"

呢張圖好岩綠日子

不安

一隊連罰波專家都變垃圾

盡可能唔出藍c正選

因管理團隊發現存在分身帳號及疑似商業打手湧入等問題，所以決定當以部份電郵註冊 LIHKG 討論區帳戶時加設局部身份證明文件欄目。

首先，我們必須強調，相關數據以單向式加密演算法 (Hash) 儲存於伺服器，即使開發團隊也無法解密相關內容，只能透過用戶提供相關資料以再加密形式核對，故會員毋須擔心資料外洩問題。

一般情況下，我們並不會要求會員核實相關身份證明，只會於發現可疑使用情況時（包括但不限於：以疑似分身帳戶回覆自己之帖文、疑似商業打手製造輿論等）才會暫時凍結會員帳戶，要求認證相關文件，並提醒用戶於提交時可以遮蔽部份敏感資料。

本討論區一直致力保護用戶之個人私隱，所有會員資料只供本討論區內部使用，不會向第三方提供。

今晚牛奶有得出

唔係話幫連狗 呢個年代網要做身份認証
雖然有可能佢幫大陸收data

連登比人爆左仲紅過高登啦 只係冇人理好快沉左低

迷牛

nelson

毒狗彈開啦
你迷開都無好野

開學未

生產力

返6日就返6日啦

Nelson又入波 今次罰球

返六日

我都係

Five days work

折茅容撚易

今場大輪換

會唔會用Ospina

姦茅

星期6,日無哂D人生勝利組講女講樓講股

同咗老細講 有得早走

想講乜

希望佢地爆炸死

講經

唔識

有冇清可以教我cow女

我識，講孝經聽唔聽

我都唔識cow
條女cow我嘅

牛奶倒戈

今晚有得出

希望有

原來早場大戰

又有得恥笑哥狗

Kolasinac守龍幾勁
起碼落地快過施治

龍門訓練

豬腦又chok

心思思想買比個細佬

人地會唔會誤會佢係4細佬 係屋企排第4

今晚張狗地標

Who care

尾6

哈哈哈哈哈哈哈哈

星期六要番下午既刀是辣殺

吊u牙

番下午學

新阿狗留名

都係六天工作不用分那麼開，學生哥廢青先係皇道

斷腳

Ox > lemar

25方面

當初班友轉場理由講都幾咁大義凜然,其實全部根本藉口0黎,講到尾方便就乜都得架啦

咪又係睇

Giroud: Petr Who?Ospi Who?

We have Giroud~

NELSON BB

屈到

食飯時間不了

今晚終於唔洗西波時間

好想睇張狗條垃圾係利物浦失敗

食飽飯先睇呀
之後又要成個星期先有得食啦

雲格堅持︰阿仙奴有力爭英超冠軍

雖然阿仙奴在今季英超開咧後表現平平，於轉會市場成績亦未令球迷滿意，但領隊雲格仍然堅持，球隊今季有力成為英超冠軍。

兵工廠在今季英超3戰只得1勝，轉會市場收購湯馬士林馬失敗之餘，又把阿歷斯張伯倫賣到利物浦，不過「教援」仍然對球隊充滿信心。

雲格說︰「我認為我們仍然很強大，有些時間會比上季更好，我們上季亦有些時候踢得不好。上季球隊取得75分及贏得足總盃冠軍，今季我們要再進一步，我仍然相信我們有力爭取冠軍，現在只踢了3仗，當中有2場更是作客。」

Ex-Man Utd chairman confirms that Wenger met with @ManUtd twice in regards to replacing Ferguson

雲加>費蛇

食撚屎喇雲加

記者會上，當記者問及轉會期時關於史達寧成為購入山齊士的籌碼的傳聞時，哥迪奧拿說道：「阿仙奴想要史達寧，我說：‘沒戲。一點機會都沒有。’」

只要餘下比賽全勝

後上奪冠更精彩

laca 1:0

開季先幾場，隊隊都有力爭冠啦

講真 nelson遲啲一定會走 或者雲加唔會用

因為樣衰 睇下拿囝5000萬都坐後備就知

開始35連勝了

日前，在曼聯對陣史篤城的新聞記者會上，曼聯教練摩連奴表示，干地取得聯賽冠軍是因為打「防守足球」，並稱自己不會為了奪冠而效仿干地的做法。

🙊

個人覺得今屆阿記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
車仔~~今年無了哥斯達其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~馬迪~卡希爾開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了哥斯達的車仔已經無以前咁大殺傷力~我吾信夏薩特同莫拉達可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個簡迪係吾足夠~個人認為阿朗素同摩西幫助不大~
曼聯~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對李城叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯楊格~華西~卡域克~伊巴~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得魔佬吾係一個咁有料的人~有幾多個好似雲加咁勁~
利物浦~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比阿記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥帥都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於阿記今年雖然走了張伯倫~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得nelson攻擊力比張伯倫更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已入了幾球~今屆好明顯雲加比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低般茅~一鼓作氣過埋車仔呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持阿記今屆重奪英超~~

柏奴亞：阿仙奴需要辛迪卡索拉這類中場

前阿仙奴中場柏奴亞相信阿仙奴現在急需一名像辛迪卡索拉的中場球員。

不過這位前阿仙奴中場認為球隊需要簽多一名中場球員：「我知道很難找到一個球員可以代替辛迪卡索拉，他上季做到串連整個中場的功能。現誰希望雲格知道一月前他手頭上就是只得現在的兵源，會在大敗予利物浦後恢復過來。」

係上上季

得卡縮可以串連起中場

55

牛奶都得喇

踢到10場先講la

2個加埋10場都危

柏奴亞換藍斯OK???

梅毒好過好holding好多啦

who is 柏奴亞

藍斯>卡縮

名宿收爹吧

又HOLDING 夢遺
大梅當你話比人屈速
細梅做錯D乜

今晚冇張狗就睇

咩牙 prediction咋嘛 今晚就出eleney中堅俾你地睇

哥斯拉繼續打中堅

基佬守龍
賽後雲加：基佬在訓練中表現出眾

已閱
Thanks

可唔可以唔出黑b

~

nelson唔通真係真點wonderkid

真命天子

新sanogo

黑碧出足全場

你又咪係笑什麼畜生

頭先同女友行商場
見到有對夫婦抱住個bb
跟住佢話......

今晚扑唔扑野

其實我都有個,但父親不是你

個bb d頭髮都濃密過你

希望第時個仔有頭髮？

你都聽到？

估都估到啦
查子其實有無諗住植

ching對連狗執念好大

無 我唔覺得好嚴重

Klopp: "I wasn't manager when Suarez was sold, I wasn't manager when Sterling was sold. I'm manager now, and we're not selling Coutinho."

Klopp好多soundbite

仲有三條毛

三條毛gel all back

我之前有個同事30歲甩到好似毛澤東狗
我地成鬼日笑佢，之後問佢有無需要植，佢又話唔洗

唔好再笑了 佢已經夠慘

迷雲五苦

綠日子:綠帽
查子:甩頭髮
尿道獵人:死係尿道炎
GERB:跛加弱智
短鳩力:短鳩

想申請張信用卡
有無手足知邊張比較抵 免年費 儲分之類

五苦犠牲自己保住雲加

唔保了 條老野唔死都無用

查子二五

哥斯拉又可以打多位了

查子無頭髮都有女

然家

條女尼姑?

Cloud Add

見到個閪陣就眼火爆

yo清唔好唔食飯

食夠一噸先好睇波

Arsenal have won four of the five previous meetings, with the exception being January's 3-3 draw at the Vitality Stadium - when the Gunners recovered from 3-0 down.

LALLANA TIPS OXLADE-CHAMBERLAIN TO EXCEL AFTER JOINING LIVERPOOL

The midfielder believes the former Gunner can take his play to the next level at Anfield under Jurgen Klopp

They have conceded an average of 1.43 goals per league game in 2017, their highest rate in a calendar year since 1965.

nelson睇個髮型都知將來一定好過禾比同比爾連啦

Defeat would leave Arsenal with their lowest ever points tally after four games of a Premier League season. A draw would represent their worst start since the 2011-12 campaign.

大勝吧 雲加

大路都係個d啦

儲分恆生enjoy

儲miles 渣打鄭秀文卡/ dbs eminent/ black

演唱會 BEA

DBS/ citi

大勝雲加吧

HSBC any good

Hsbc唔熟

enjoy 250蚊先有回贈到1蚊

hsbc你有錢就有好卡
普通人 大新 恆生enjoy dbs夠哂

有冇話邊款大陸用會方便D?
定係一樣?

冇分別

Real Madrid are confident of bringing David de Gea back to the Spanish capital next summer, it's being reported.

🗞 bbc.in/2gP2TSC

又loop 過
De Gea 仲有幾多年約

Hsbc好似要6萬蚊月入
我連一半都無申請唔到

Apply左先，我依家張DBS一樣唔夠數照批

visa signature 4xk 好似
premium master 好似戶口一球

hsbc唔批架

Arsenal are considering resigning free agent Bacary Sagna, although are yet to make a formal offer. [@c11davison] #afc

RB sub

咁都唔比機會大波治

....大波妹

防守

debuchy呀
用佢青SUB好過sagna啦

大波妹貢慢

佢打中堅仲好

雲加諗住簽佢打中堅
迪布治打右閘後備

屌咁不如留 Gabriel

沙格拿出波係阿入面最好

遠勝比比🐦

踢阿狗個陣咪又係比人屌淨係識回後

對熱狗個頭鎚

你講真定講笑

me is 信用卡迎新之鬼

駁吾刀

相信豬腦先係出波最好果個

藍斯住烏拿卡傳中係成隊最好幾個

一陣個po 係咪又係茅盾一生牙

【榜尾大戰】

係思覺失調

who

諗住開定個po 叫山狗唔走，激下d 反山

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安 才離開不再講

9c

若然你 如果有日說分期 我這生福氣 也用來祝福你

100%g持🤘

路精上水未

婚期呀 咩分期 你估碌卡咩

跪係度哄緊條女

唱緊歌

猁有line up 未

9c9

19:30先踢無咁快有

等睇ox 7下7下

u 9親事都唔成🤷🏻‍♂️俾人block 晒

呢場唔計，應該都係打翼爆下

唔打中場唔計

ox呢張大殺四方,3g2a

利有link up未

=.=

咁唔9c, 開返反山2反雲加難算啦

咁睇住普子先

好想睇張仔屠殺曼城><

訓撚醒未

醫院有冇now

屌

真係訓醒冇幾耐

利有line up未

下雨天我屌你老鼠

Ox每入一球推一件反雲落樓

Ox 斷腳吧

ok

d 阿迷真係好低質，人地幫你fa cup 咒人斷腳